發覺d新星好多力架

多仔sancho,zagadou
利華Bailey
皇vinicius
利TAA Gomez
曼城耶穌
巴隻1億力架迪比利，malcom
仲有未來世一包皮

唔想以後睇波見一堆泥色物體玩插花

阿積士隻de Ligt
德國個夏維斯
日本堂安律
全部白色架wor

差上面班一個lv
唔講包皮
迪比利都賣到1億身價